巴打們如果有人想送銀包比你

如果有人想送銀包比你
但唔知你想要咩款或咩牌子
只知你用開簡單款
收到會唔會開心？
順便問下大家用緊咩銀包

入面有錢仲開心

女朋友唔買名牌 鐘意深色
但我送左個淺色kate spade比佢佢超開心
即場就換左黎用 到而家佢都唔知ks係咩牌子
不過盛惠$1800

所以結論係要睇邊個送比你

送野俾人自己開心就得
唔使諗太多

Paul smith 啦

手製真皮，淘寶有材料
因為鍾意你既，哩個係鍾意既人整既，無價
鍾意你既，佢係咪都會隨手掉，你又唔肉赤

千祈唔好貪平買tommy hilfiger隻銀包

我就鐘意真皮簡單款，一塊皮果種，

貪佢陣皮味，好正！
而且真皮用得耐！

自己整 原色牛皮
用耐左會深色
好正

點解

正解

我應該會照送

好多friend 都推薦，搵日去睇下啲款先
感覺彩間款對方唔喜

BV
Gucci
LV

有諗過自製，不過自問手工真係...

同意

正
可能卡套會考慮自製

聽人講好易變形？

負擔唔起

手工柒千其唔好自己整
我個fd收到女朋友親手整既銀包
d線柒到唔敢望 但又焗住用